增腰圍方法有？

男，168，45重，26腰。
21歲，長期心臟病患者。
一日2餐，12-15一餐，19-21一餐
成日打J,夜訓

有咁瘦？

睇相似肥d啵

168 45kg重 認真定咩 輕左小小喎

你認錯人

唔係我黎

認真

砍掉重練

mk頭

Lag夠未 睇唔到

反麻多騎呢